**PENDAHULUAN**

Sebuah eksperimen web profile dengan tampilan menggunakan Foundation CSS dan sistem menggunakan CodeIgniter

**Lingkungan Sistem**

1. XAMPP Webserver
2. CI based (2.4)
3. Foundation CSS (ver 5)



* Keterangan lebih lanjut dapat dilihat pada laman [Codeigniter](https://www.codeigniter.com/docs) and [Foundation CSS](https://foundation.zurb.com)